想聽翻首cover但搵唔到

首歌係Meghan Trainor嘅Title

個香港女仔cover，個MV好似係船P咁

唔記得幾耐之前睇，好想搵翻，求幫手

推